# CPE-KU Time Plugin for KidBright

ปลั๊กอินสำหรับ KidBright IDE เพื่อจัดการกับเวลาของอุปกรณ์

## การติดตั้ง 

1. ดาวน์โหลดไฟล์ .zip จากลิงก์ https://ecourse.cpe.ku.ac.th/download/cpeku_time.zip
2. เข้าสู่โปรแกรม KidBright เลือกเมนู Plugins &rarr; Install Plugins แล้วเลือกไฟล์ `cpeku_time.zip` ที่บันทึกเอาไว้


## บล็อกที่รองรับ

|  **บล็อก (ภาษาอังกฤษ)**  |  **บล็อก (ภาษาไทย)**  | **การทำงาน** |
| ---------------------- | -------------------- | ------------ |
| <img src="img/uptime-en.png"> | <img src="img/uptime-th.png"> | ให้ค่าเวลาทั้งหมดที่อุปกรณ์ทำงานตั้งแต่รีเซ็ตครั้งล่าสุดเป็นวินาที |


## ตัวอย่างการใช้งาน

โปรแกรมดังภาพรอกดปุ่ม Switch 1 เมื่อปล่อยแล้วจะแสดงระยะเวลาที่ปุ่มถูกกดค้างเป็นวินาที

#### (บล็อกภาษาอังกฤษ)
<img src="img/example-en.png">

#### (บล็อกภาษาไทย)
<img src="img/example-th.png">


## ผู้พัฒนา

ผศ.ดร.ชัยพร ใจแก้ว ภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์ คณะวิศวกรรมศาสตร์ มหาวิทยาลัยเกษตรศาสตร์

